不合作運動係唔會令淺黃轉藍

我覺得因上次元朗既地鐵恐襲事件引發今日既不合作運動係成功過上次好多，大家都知道係地鐵既問題先用哩種方法令大家關注

但有啲人話因爲返唔到工而搞到人地轉藍根本上個批人係藍絲加無良心，如果因為遲兩個鐘返工就轉而去吊示威者，話搵唔到食呀，你都唔指意佢地支持示威者啦話？

一個月當中遲兩個鐘返工食唔到早餐哩啲事好大件事咩？仲大單過元朗件事？如果驚勤工獎無左咪早啲返工，打風個陣未落曬8號波會死人咪又係死出去返工，同埋fb,蘋果都講左會有不合作運動，連我公司深藍同事都知呀，早啲出門口咪無事。

講到尾，係支持既幾大到支持，話淺黃轉藍佢地只係平時扮關注下近排發生既事禁個like，但係要佢地捐錢比立場，蘋果，遊行就話不了累了，根本上哩班人比藍絲更仆街，只係希望有人幫佢地爭取自由但唔好搞到我就得架啦

同路人要互相比多啲鼓舞 比大家知道you are not alone

到今時今日，咩立場大家已經揀定晒啦，仲左搖右擺個d跟本可唔理

推

個班人得三種一就係收成期，二就係勝利球迷，三就係無能力有學識水平既人

你on9?依家阻你返工啫又唔係阻你收工
阻你做奴隸做少幾個鐘都要屌
阻人收工返屋企休息就話仆街啫
人地比埋藉口你做少幾個鐘奴隸咁都要屌

無能力無學識水平，打錯左

佢地班人係咁，不過希望你睇曬篇文先吊我啦

根本唔洗同佢地爭取民意
到呢一刻都仲要做港豬已經冇得救
如果場運動輸左，我好樂意見到呢班港豬點死
點樣比中共統治做二等公民
呢班港豬夠膽出聲我就會屌鳩佢地搞事